究竟邊個係和哥

好似好猛料，好多人搵你咁

李健和都唔識 香港足球先生

和理非 和哥

驚俾人起底 唔講太多

Xx和 ，綽號：基拉大和，人稱和哥

和哥好猛料
唔講我笑
七次下西洋
帶住船隊殺到出印度洋沿岸

有冇咁堅呀
講多d, 好想知

和哥有八百幾億身家架
做過軍機大臣好撚把炮

我識佢，姓鄭㗎嘛

和哥！！！
你幾好嗎，著草生活慣唔慣呀

打完人著草真係好撚廢，無撚柒用社會垃圾過街老鼠

佢自細揮刀自宮，欲練神功

和珅都唔識？

成日唔記得佢嗰名呀曾樹和

和和和和，我有我心底故事

和哥，就黎727喇

打和啦 Super!

無人關懷是誰大平賣親和

和狗呀麻

非法佔用棕地 做貨櫃停車場 起鐵皮屋放租 年收入幾百萬

你問賓仔啦

和哥，你願唔願意 企出黎

和哥會唔會又著左草去泰國呢

徳國女警禾歌